蘋果日報都幾撚煩下，限聚又話政府頂死零售，唔限聚又話政府唔做野

肥佬黎你想點撚樣呀
比個官你做好無？
呢樣又屌個樣又屌
淨係識叫人課金

係咁架啦 一早封關唔比大陸人來咪咩事都冇 開頭做衰咗做咩都錯架啦

睇大公咪點都撐政府囉 做咩姐你

係咁嫁啦，屌你老母鄭月娥

睇大公報啱你

屌你老母咩
一早全面封關咪乜柒事都冇囉
限聚既目的由頭到尾都係打壓遊行示威既自由

五毛死全家

時事台質素低到咁

0.5 cents

起下佢底知咩料

有咩問題

做野不等於要用限聚令
你用下個腦先

鬧政府有乜問題?